3確診任職食肆 包括一名中環麥當勞廚師

確診個案患者包括3名食肆員工，包括在崇愛樓居住、在大坑拉麵來工作的廚師（第10834號）。其大廈在2月4日曾強檢，患者住在確診個案同層。其最後上班日為2月18日，在11日已出現病徵，17日在社區檢測中心採樣，樣本呈陽性。他在傳染期2月11日曾在旺角黑布街拉麵來分店工作，兩間分店員工都要送往檢疫。

另外兩名食肆員工分別為在天后電氣道御明軒的36歲知客（第10829號），她在2月16日在檢測中心採樣呈陽性，昨日確診；在中環莊士大廈麥當勞做廚師的33歲男患者（第10830號），在2月16日採樣呈陽性。兩人均無病徵。

肺炎薯條

廚師？

廚房助理同廚師兩樣野黎...
M記有廚師煮野？

M記個d廚師?
咁我咪廚聖？

男人33歲仲做緊老麥廚師

m記 同 廚師
呢兩樣野好似拉唔埋一齊

屌你老母薯條塞爆？

安心出行，感染歸家

製造病毒損害人類的生命體必須付出沉重的代價
以牠們的鮮血祭祝亡靈

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
踢出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

果到成條食街

我明既臨時演員都係演員, 廚房工作既一定係叫廚師啦

姐係識淥麵=識煮野d朋友?

薯師

翻漢堡扒師

買薯條要走炎

出現病徵9日 去過咁多地方 又唔見D食客客屋企人死清光 咁多日都冇事 去過接觸過既人重行得走得 你恐懼撚政權重活係中咗死撚緊既幻想世界入面 on99